大陸微博己删文章 : 多伦多法拉利那句穷逼叫醒了谁

背景 : 中共支持的，針對多倫多支援香港反送中運動隊伍中出現八到九輛超跑，車內除了展示中共國旗，車內人仕還叫支持香港人仕為「窮 B」(意思：窮閪)

標題 :多倫多法拉利那句窮逼叫醒了誰

唯一值得慶幸的是，我們的法拉利是公平的，在國內和國外都一樣，表裡如一，在重慶開法拉利也是罵，你個窮逼開奇瑞，在外國我們的法拉利依舊如此霸氣，你個窮逼。

最近留學生愛國運動越來越大，場面最大的就數加拿大多倫多的法拉利車隊了，那上千萬的豪車排成一排駛過，一聲聲的窮逼響徹雲霄。多麼牛逼啊，看到沒有我們祖國多富有。

可惜好景不長，不知道這個視頻把誰嚇著了，是西方反華勢力被震懾了嗎？在國內的互聯網上一下子就被刪除乾淨了，我還沒有來得及認真看，還沒有好好感受他們的富有，就這麼沒了。

全網已經完全找不到了，本來這一排排的法拉利車隊是用來震懾那群廢青的，廢青是沒被震懾到，倒是有不少爹媽嚇的不輕，趕緊把網上的視頻清理乾淨，畢竟前幾天重慶法拉利的事件還歷歷在目，那真是坑爹又坑夫啊。

視頻是清理乾淨了，但是看過視頻的人卻不少，有不少人羨慕不已，另外一些人對於那一聲聲的窮逼猶如在耳，這窮逼究竟是在叫誰？

很多人說是那幫廢青，哎，哪裡輪得到那幫每年幾萬美金的廢青喲，青年你這心究竟是有多大啊。

那幫廢青今年的人均GDP已經過五萬美金了，而我們人均GDP才八千美金，這一聲聲的窮逼，嘲諷的究竟是誰？

我們這樣的一個月收入幾千塊錢是沒有勇氣和資格去叫那些人廢青和窮逼的，一天生活費不足5美元，好意思叫別人窮逼嗎？我們被叫窮逼還差不多。這也是為什麼很多人看了視頻，被叫窮逼的那群人沒有反應，反而己方陣營不穩了。

大家說好一起愛國的，人家都開法拉利去愛國，去顯示國家的富有，你什麼都沒有，你就是那個吊車尾的。而且當那一聲聲的窮逼傳過來，讓你一下子陷入深深的回憶。想起讀書時候羨慕機關幼兒園的小朋友的玩具，就像現在羨慕人家的法拉利一樣。

你無房無車吃著泡麵，怎麼好意思跟著那群開著法拉利的愛國青年叫對方窮逼？

你的愛國和你的愛情一樣廉價，廉價到沒有任何人需要。

當你開始意識到大家人均八千美金，而你卻沒有一半的時候，你才是那個窮逼，而這個國家至少有兩億人每天的消費不足五美金，誰是那群窮逼？是那群人均五萬美金的廢青？還是你這樣無房無車一天消費不到5美金的人。

是的，你開始意識到了，你不敢跟著喊窮逼了，因為你愛不起，你愛不起國了，你沒有那個資格。法拉利青年，叫的理直氣壯，叫的山崩地裂，他們的愛國也同樣理直氣壯，就像愛他們的法拉利一樣，而你的愛小心翼翼，捉襟見肘，就像你愛的泡麵一樣。

梭羅說：一個階級的奢侈全靠另一個階級的貧苦來維持。

一個國家有一群人，可以在國外開著法拉利呼嘯而過，而另一群人只能生活在自己國家的地下室，每天過著不足五美元的生活，而且還有幾千萬人甚至一天幾塊人民幣，人均收入8千美金，大部分卻與你無關，你只是和法拉利青年平均了而已。

紀曉嵐憤罵和珅：你口口聲聲說愛大清，居然貪污那麼多銀子？和珅反駁道：紀大人，能讓我貪這麼多銀子的大清，我有什麼理由不愛？

唯一值得慶幸的是，我們的法拉利是公平的，在國內和國外都一樣，表裡如一，在重慶開法拉利也是罵，你個窮逼開奇瑞，在外國我們的法拉利依舊如此霸氣，你個窮逼。

對於法拉利他們來說，你我皆是窮逼，沒有什麼區別，他們看所有人是用看獵物的眼光呢？還是看奴才的眼光，這我就不得而知了，畢竟我沒有法拉利。
___________________________________________________________________________

權貴竊國、貧富不均仍文宣重器

紀曉嵐憤罵和珅：你口口聲聲說愛大清，居然貪污那麼多銀子？和珅反駁道：紀大人，能讓我貪這麼多銀子的大清，我有什麼理由不愛？

最仆街真係依班外國蝗蟲，你話一直係大陸牆內未出過去，長期消息封鎖睇唔到真相，我都可以理解佢哋點解咁"愛國"。就算知道嘅但都唔敢出聲，我都可以體諒。

但依班人渣真係賤到我都唔識形容。。。好嬲

呢班老豆老母唔貪佢哋點出城？

有無片

大事大約，小事細心

上面咪舉左和坤個例子

少少自由空氣都唔珍惜

自由空氣要珍惜
但部法拉利都一樣珍惜
所以咪係外國渣住法拉利反對中國自由

真係要多很呢班紅五代唔少, 啲風向轉得仲快過黑警啲子彈

去到外國唔通就自動識英文咩
去到外國咪又係睇大陸新聞用支那app

推到大陸人睇到

未知單野就已經del左

中共國式言論自由

係咪謝師宴毒撚條褲嚟

啱，真係好例子

中共識分化抗爭運動，依家中共傻西經常送分，唔通我哋學習能力比人低？？

你地講紀曉嵐
個演員自己係英國籍
但又成日話香港人唔愛國

真唔明佢自己點愛国？

浸完鹹水返返去你就變王爺，你愛唔愛國？
佢地去外國最想屌鬼妹架妹雪國恥

被叫窮逼的那群人沒有反應，反而己方陣營不穩了。

推到有片

言論自由？

好像起晒d車主底

官二代 富二代

有冇窮逼法拉利原片？？？

同求

高級曲

推到佢地比人抄家

佢哋當然支持共產黨喇，如果冇老共佢哋邊有法拉利

成地玻璃碎

823人鏈

睇咗陣大陸貼吧既汽車吧
入面有過半留言都係冷嘲熱諷班富官二代
好多大陸人都覺得好丟架
亦好諷刺
只不過係一班資產不明來歷既on9仔曬命
然而反映唔到支那本身社會實況

推

push

李勝利式發言

好文共賞

反映唔到?
你應該研究下佢地D錢係點"變"出嚟

先讓一部分人富起來

以後見到五毛就問佢地有冇法拉利
冇你愛條撚國咩

咪班小粉紅捱杯面賺3毛果時,收割佢地錢得黎囉

啊爸係李岡

能壓窄平民得來富有的中國能不愛嗎

推, 以後做文宣一定要放埋呢張野
建議IG都要放
加句 窮逼, 沒法拉利滾回去做奴隸, 你們沒資格愛國

好文

支那蟲只係會留係生物邏輯層
以為我地會好葡萄😂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中國既核心價值=錢
奶佢既都係因為錢

向全世界最多超跑既地方曬超跑，然後話人窮

Pish

富而不貴的支那豬睇清楚。

仲未刪，要back up

幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

盜國賊官二代秀車隊人畜，幾乎都是省長級狗貪官的二代、三代！中共官場心虛膽顫，他們最驚這類視頻爆光，通過微信流入千家萬戶！換醒千千萬萬麻目無知的愛國愛黨人，慘過扔核彈！

有冇得瘋狂post 上去
等佢地鬼打鬼

佢地享受緊自由 卻大大聲反對人爭取自由 用仆街都不能形容佢地幾仆街

牛B死了

作者係真才子

自由同平等係掛勾

中國人有自由就有平等，社會平等嘅話我爹娘何來斂財送我出國讀書，我何以大大聲叫人窮閪

最好多啲人愛國甘願做低下階層，等我啲二奶三奶嘅仔女有錢出埋國，一齊叫人窮閪

如果推到d大陸人睇 我唔信佢地心入面冇條 次囉

Lee段只有D

想問, 紀曉嵐應該點回應佢

啲字真係擲地有聲

點解咁愛國？國家比你搵到錢咪愛

中國人又花式自爆

真係好柒
諗住笑鳩人 點知比人問返你啲錢點黎

推比內地睇

多倫多撕開了愛國華人的畫皮
解濱

這個週末，世界各地的愛國華僑們終於忍無可忍，掀起了一場聲勢浩大的愛國行動。從紐約到多倫多，從悉尼到柏林，從巴黎到倫敦，五星紅旗到處飄揚，愛國僑胞意氣風發，留學生同仇敵愾，終於讓香港人威風掃地，為祖國出了一口惡氣，也讓全世界看到了海外華人愛國護港擁護黨中央的拳拳之心。

這裡面最感動人心、激勵人心、鼓舞人心的一個場面就是，當多倫多的愛國華人和留學生一遍遍喊著愛國口號，一遍遍唱著《五星紅旗迎風飄揚》的革命歌曲時，一幕戲劇性的高潮來到了： 一個車隊，豪華車隊，裡面所有車輛身價都在百萬以上，雄赳赳氣昂昂地開到了會場。每輛豪車都插上了鮮紅的五星紅旗，每個路邊參加愛國集會的僑胞都對那些豪車豎起大拇指。震耳欲聾的引擎聲和宏亮豪邁的革命歌聲響徹雲霄，路旁愛國老將和小將們再次高呼起愛國口號。這一激動人心的場面持續了十幾分鐘。那個豪華車隊在會場驕傲地繞行十幾圈後，在一片紅色的海洋中，高傲地揚長而去，愛國同胞們報以熱烈的掌聲！

不懂中文的，搞不好會以為這是中國留學生炫富大會。不知情的，說不准還以為這是豪華車賽戰前熱身。去過中國的，從來就沒有在中國見到過這種場面。沒去過中國的，會覺得今天的中國已經是全世界最富裕的國家 - 愛國者們的口號之一是“港獨，窮逼！”

不知道那些站在路邊手舉五星紅旗的愛國僑胞和留學生們，這輩子要打多少年的工才能買得起那樣一輛豪車。不知道國內的窮山溝的孩子們，辛苦勞作一輩子是否可以買個豪車的輪胎。不知道那些愛國車主在哪些大學讀書，也不清楚他們靠什麼為生。如果有誰跟他們在同一個公司做事，拜託請披露一下公司的名字。我打賭，諾大的多倫多，除了他們日常生活的小圈子，沒人知道他們姓什麼叫什麼，也幾乎找不到誰跟他們是“同學”。我還敢打賭，如果有誰說出他們每個人的來歷，肯定會引發出一個個驚天大案！

即便不知道他們每位愛國車主的背景，我們也都知道他們的身份。他們不外乎是中國的富二代，官二代，紅N代！

即便不知道他們每位愛國車主的背景，我們也都知道他們才是中國的主人！中國的紅色江山是他們爺爺輩打下來的，中國的錢是他們爸爸媽媽管的，中國的國土是他們家隨便可以變賣的，中國的女人是他們娶之不盡用之不完的，中國的軍隊是給他們家當差的，中國的警察是給他們家看家的。人家讚頌祖國才是發自內心的。至於那些路邊高喊愛國主義口號的革命群眾們，其實不是路人甲就是路人乙，他們親愛的中國沒他們什麼份。

毫無疑問，那些豪車車主們才是真正的愛國者。中國，就是他們的國。愛中國，就是愛他們的爹媽，愛他們爹媽的莊園，愛他們的美麗的生活，愛他們的N奶，愛他們擁有的一切，愛他們自己。中國要是跟台灣香港那樣民主了，那些愛國車主們一個個要被引渡回去接受貪腐調查的，他們爹媽們的貪腐罪狀會被一個個揭露的，他們的海外存款會被一樁樁追查的，他們的二奶三奶N奶都會去擠破門跟他們要錢的。這就是為什麼豪車車主們寧願放棄半天的作樂時光，放下高貴的身段，跟他們平時不屑一顧的路人甲、路人乙們套點近乎。

多倫多的這場鬧劇讓我們撕開了那些愛國者的畫皮。世界各地的所謂的愛國僑胞和愛國留學生，無論他們多麼慷慨激昂，不管他們多麼義憤填膺，他們無非就是這兩種人：（1） 趙老爺 （2） 阿Q。

趙老爺愛他家，那是真愛。一群阿Q爭先恐後地高呼“我愛趙家”，那是腦癌。我說阿Q你有家嗎？你阿Q跟著瞎起個什麼哄的？你阿Q 啥都沒有，你愛個P呀！

各位愛國僑胞們和愛國留學生們，請問你們有膽量去天安門廣場進行這樣的愛國遊行嗎？你們敢去各自家鄉的政府門前舉行反香港示威嗎？一群不能在本國遊行的，出國遊行讚頌本國，本年度最大笑話!。

再請問一句：中國要是出了什麼事， 趙家人會拿出一分一厘來支援中國嗎？中國要是跟誰打起來了，你們趙老爺，還有你們自己，會有一個上前線當兵嗎？中國的船要是沉了，最先跳船逃命的是誰？還不是你們這些混帳王八羔子！

最仆街就依堆垃圾，死全家都唔夠

重點

推比班窮逼睇

底已起
山東省中共元老二奶三奶海外所生嘅私生孫

佢老豆老母做官 就係文中個和珅

大陸人寫既？難得清醒

手足好文采

以後見到三毛乜都唔使講
淨係嗌窮b就得等佢地自己鬼打鬼

梗係啦，親共有著數，佢哋就係人辦

窮逼你們愛的都是紅五代的國

呢班有得出國讀書嘅人，佢地係黨內既得利益者嘅後代，保持吸人血嘅體制先可以令佢地繼續嘆世界，佢哋只係維護自己利益，同香港班官、偽人、中產藍絲心態一樣

所以佢地咁”愛國”,靠壓搾平民錢，貪污上位

中共殺咁多人就係為咗保住佢地嘅地位
真相嘅嘢唔重要

你班傻閪仲喺到翻牆

笑撚死

呢單野煲起佢！

一齊叫：Chinazi

大陸戰線 分化

推，好正，清醒的少部分大陸人

一路睇一路笑

正，起哂底

心痛香港人

Free China

呢啲咪文宣

片呢？廣傳

果日我在場 班警察好唔佗班支那
班加拿大警察企我隔離 不停問我香港D野
我盡量解釋比佢地聽

全場最不滿就係班支那渣法拉理踩空油
個引擎好嘈 好翅耳 班警察都好不滿 但企喺我地同班支那中間走唔開

後尾聽聞 我地走咗之後 警察去訂牌
以下wechat對話留出

多謝多倫多警察30幾度出嚟幫手維

警察哥哥話 Winnie the Pooh 好好笑

仲有多謝加拿大白人哥哥咁好心機畫張Winnie the Pooh牌嚟"產 "場

分化post

Backup先

柒到爆

大陸有十四億子彈

同以前既貴族一撚樣

趙家人揸法拉利愛國
成班韮菜企係路邊愛國

#京A88519

重慶法拉利又係咩事

呢班就冇得救

因為佢地要繼續維持國內奴隸制，用全中國供養佢地

no la佢地聰明過藍c ,藍c除時比人吸血

Push

重慶保時倢

重慶保時倢女

佢哋老豆老母醒，識吸血啫，呢班蝗二代係醒就唔會揸哂超跑出嚟，搞到黨要幫佢哋刪片刪相，仆出嚟幫佢哋抆屎

愛國但揸鬼佬車咩料
揸番自己中國長城汽車丫嘛

重慶保時捷女

啱啱隔離post睇完64相
同當年高學歴精英對比
呢班留學生真係成班生藩野人

係唔係 我支持中國 妳們可以刪post了 個單?

真係好撚可憐 水軍都仲算賺緊錢
呢班垃圾出左牆都仲要咁無知

係加拿大人眼中呢d叫叛國

班小粉紅出左國，唔肯融入當地文化，英文又唔識，咪同返一樣既人圍爐繼續V7囉

大陸人諷刺文章真係好到位，可惜好快比人搞

笑鳩香港班愛國賣港偽人 就最岩用

中國好proud咁有錢
推出國際
好威呀

點回應唔重要，都長篇大論。

加埋「發展中國家」

你老味好難想像和珅嗰句，俾我賺到咁多錢嘅大清點解唔愛？係因為賺到法拉利所以愛？定越愛越屌人賺越多法拉利？

又出黎搞笑

神助攻！國內其實好多人係搵錢唔多。多謝佢地挑起貧富懸殊，財富不均，這種情緒。

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

上面成班傻鳩嗌我地窮撚廢青 係咪係想笑死我
平均人工低我哋4 5倍
D貪官食撚哂你d血汗錢 你一個月搵得個5 6千 仲做埋人地門口狗都唔知

窮逼 嘿

大陸都有企岩立場既知識分子
中國反共分子聯合
疆藏台港上海獨立

佢地d錢靠中國貪 土地係中國窮撚手上搶 靚女/仔隨便玩 貪污搶野殺人強姦唔犯法
梗係要愛國啦

對付五毛 新方法
窮逼 你有沒有法拉利

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

愛支那所以揸法拉利
有咩問題呀？支那唔係稱霸咩？

市民鬧港府保皇派：你口口聲聲說愛香港，居然搞到香港咁差？反駁道：一個任我撚任我搵大錢既地方，我有什麼理由不愛？

起來 不願做奴隸的人民

有錢 但無你地份
咪即係同香港廢青一樣

好撚高汁

612 721 811

你越幫支那人 佢越憎你
香港台灣日本美國

幫手推下中國推翻階級主義

只懂靠父母的大陸蝗蟲！

要推，去唔到外國揸跑車唔好外國

香港班官、偽人、中產藍絲 富商 都係韭菜
洗到無錢 就會向佢地開刀
內地班富商 偽人 高官唔係自己派系
有板你睇

不只說 京A88
而家要說 愛國法拉利

文宣派俾紅磡啲零團費團啦！嗰啲就真係草根階層，返去可以同自己村啲兄弟講下

攞住外國護照教人愛國囉

到我地幫佢文宣

好熟面口,原來睇過
品蔥

你自己有冇出過國生活呢？

加拿大用車牌查度地址嗎？

推呀屌

偽人？

奶共，護旗藝人

既得利益者點會反
想要民主自由係外國就享受到
你有民主自由咁咪阻佢賺錢

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

韮菜活出了鐮刀的感覺

終國人富不過三代就係咁解

呢張圖真係要放上微博 唔好畀啲大陸人以為我哋香港好似欠左佢哋敢

就係牆內冇自由, 所以佢地先貪到咁多錢買法拉利

無原片 睇住先

唔係好明
貪官就話要維繫垃圾獨裁腐敗體制先咁有錢姐
藝人應該唔洗靠呢啲垃圾體制都搵到下食架？

嚇撚度逼微博del片

班偽人奶左好耐

本來這一排排的法拉利車隊是用來震懾那群廢青的

香港人冇嘢多 就係錢多
咁就想震懾我地 笑死人咩

負皮係俾你個emoji 唔該以後請用返連登 多謝合作

要連圖片廣傳，我也是愛國的。

范冰冰

可唔可以叫佢地翻牆上Youtube
我有個好好睇既香港人香港話Youtube Channel介紹俾佢

得嗰一兩架法拉利, 收皮啦

btw 咁愛國應該去到外國都揸吉利 比亞迪

呢個國寶級韮菜

盲撐愛國大陸仔呢下真係直擊要害
自己食住杯面餸都無個
人地揸貴車成世都未必買得起
自己既愛國同人地愛國根本無得比

你的愛國和你的愛情一樣廉價，廉價到沒有任何人需要。

先讓一部份人富起來
然後。。

永遠得呢班人富起來了

你愛國，國家愛你嗎？

紀生皮已收

香港人咁富裕都被叫窮逼，可想而知特權階層點睇中國既低端人口

京A88519

支持瘋狂講香港
出事一定會係中共

留不言 說不到話的大陸人
記在心裡
遲早爆發

重要的不是洩憤，重要的是去起底，做他們最擔心的事，他們最擔心什麼？當然是國內父母見不得光的身份和財富。

華人社會特性 : 錢係唯一真理
只要你比得起錢,叫佢地調返轉頭反中共都仲得
自由民主係人都想要,但係無論自己有冇都要人地冇先係重點,呢啲就係自私撚既最高境界

香港一樣，大把人住劏房